讓吵鬧中國人閉嘴 這招「好賤，不過我喜歡」

中共近日建議中國修憲，取消「國家主席」的任期限制，被解讀為現任國家主席習近平有意「稱帝」，不但習近平被取新綽號「袁二」（袁：袁世凱，二：二世／次等），連中國人在外都覺得顏面無光。
一位網友在《PTT》「八卦版」上分享說，他昨天去環球影城排隊，「後面有幾個中國人很吵」，他正剛好與友人聊到「中國恢復帝制了」，「這群中國人聽到，全體突然沈默不語」。
網友紛紛留言：
好賤，不過我喜歡
記起來，遇到太吵的來用用看
學起來，嘻嘻，這樣支那人就會安靜聽了XDDDDD

咒符

證明台支一家 香港人講完班支那一樣嘈

支拿人觀察緊你地傾偈入哂神，佢有冇機會打尖咋

香港人用廣東話講俾佢地聽 佢地會話聽不懂 但係台灣用普通話就冇得扮不懂